(花生中文補習佬大戰) 林狗公大戰吹吹

欣師今次選擇唔做聖人, 直接出手

睇到佢team好正條女Sylvia係下面留言寸到佢呀
含到欣師雪雪聲

跟住吹吹反擊

跟住又有個中文補習佬加入戰團, 又分析得幾好

大家今次支持邊個
欣師
毒吹
留名等睇平時係連登好多打手既吹吹入嚟吠

請不要質疑欣C

徐永豪垃L圾，今次連考評報告都鬧9佢啊，咁都唔認錯. 之前有學生話抄左佢篇文，佢仲讚佢啊，依家衰左又話一早叫左佢地唔好抄文 輸打贏要，同埋佢本身篇文根本就作得有問題啦，條題目都出得有問題，詳情可以睇Andrew Yim篇分析

屌你老母徐永豪今次柒晒仲死頂
成篇範文post埋出黎
不過所有中文補習佬都係呃人錢
欣師上年伏完人話唔會考愛情
跟住仲死頂話同幾個資深老師開會都話考評局會adjust
心諗考評局擺明要裝你老母啦林溢欣
利申: 18年跟左欣師好耐 但中六唔夠時間溫其他科補左兩期quit左
中文個個補習佬都呃人
同埋考出黎結果靠運氣>讀左幾多野

關木瓜湯咩事

條撚樣堂好鍾意踢人入教
講d扮係好有共鳴既野

開心死了 又少一個對手

吹吹=yy=垃圾

仲話開心死

Lm

不能認同更多
補中文冇撚用

個偽毒吹幾時收皮呀

題目都出錯真係on9左d

雖然欣師都係廢，但一直好睇唔起條友扮毒
明明有女 又flirt幾個學生妹
仲有連登好多佢既打手
終於都有仆街既一日

收皮啦Andrew yim 用個打手空白Acc 開post
兩個人大戰又曲線扮分析仲要post埋 ig link搏宣傳？
自己收唔到學生俾英皇炒又屈洪偉權搞9你

個個出黎抽水好肉酸
但又好多花生

其實邊個係洪偉權
聽到個名就覺得有陣大陸味

有得食你就食啦

話開會果下我眼都突埋

吹吹=垃圾
Yy=垃圾
But yy>吹吹

算啦 紅狗
你連dse 5**都拎唔到
狗屎 連比既資格都冇

明顯係YY借題發揮啦
有補過徐永豪都知根本唔係咁教
一直都有叫人唔好抄文
on9亂咁抄文抄pattern咁考柒咗緊係扺撚死

其他人唔知頭唔知路又要衝出嚟
咁撚威咪唔好補

就算啲學生唔抄 篇文唔上年報都改變唔到篇文係錯嘅事實

andrewyim 篇文MARKER俾成100分

圖？

但好似考評局focus話吹個idea直頭有錯

考評局撚識中文咩

你有無睇過原文

垃圾吹吹
垃圾yy

痴線

有冇人有徐永豪篇原文睇下 無嘅咁樣好難討論喎

支持吹吹

點解個post變左 Andrew yim宣傳post?
又有ig link又有圖
明眼人一睇就知咩事

Btw Andrew yim真係咗猛料？點解當初英王開十幾班live都冇人報？

不如你睇吓年報先

Andrew yim 先係最勁
100分

都係欣師借題發揮啫
吹吹日日都叫學生唔好抄文
至於所謂重遊舊地、蔗渣與和而不同關係大不大
實際係果個學生學師不成 先會以為吹吹教人胡亂堆砌文化
就好比啲人會話koopa只教神技一樣 但求搵到抽秤嘅理由罷了

狗咬狗骨最好睇

當日考完見到好多人係ig cm話貼中題 抄咗佢條橋 又乜甘蔗轉香口膠之類 感謝班背文傻閪

若然我冇學錯 吹吹教嘅抒情七步（詳細七步係點唔講）
主要係前半塑造主角（我）嘅負面人格或做法
後半以一件事帶出轉變 以及背後情思理悟
若要細分 和而不同屬於理悟一部分 亦都係佢向學生推薦嘅十大文化之一 但事實上 佢冇教過學生用文化強行堆砌文章 未能基本扣連「重遊舊地」 可見本來就難以生存 即使唔係補吹 係補欣師之流 也恐怕命不久矣

還我蕭源

老師唔係聖人 補習老師更唔係
林溢欣主動出post追擊徐永豪
到底係為左公理？ 定係為左自己利益呢
發夢夢到徐永豪轉左會之後 欣師收生急降 所以前所未有地參與遵理優惠

吹吹怕事
擺明毒撚性格

香港人開始識得將垃圾分類？

其實肥蕭去咗邊
佢ig仲打現代首席 但係現代個網無佢

係吹吹未做補習天王之前 我補過佢既中文 小班教嗰類 佢份人好好 會同我地傾計呀 超哂時都會繼續教 同埋我真係學到野既

非打手

今次yy好似冇錯

係
就算喺篇文入面吹都無話過亂吐蔗渣係啱／認同佢個做法，係個學生理解唔啱，強行將佢屈入文元素，弄巧反拙

題外話 若你從文學角度問我：重遊舊地見到長輩食蔗吐渣云云 想帶出和而不同嘅道理，可以嗎？

當然，和而不同亦屬於老生常談，難免俗套，但如此寫又有何不可？所謂扣題，只係考評局制度下嘅怪獸，考生做嘅就只會係，係更好嘅制度出黎之前默默承受，而老師不論日校、補習，就要係呢方面指導學生。

當考評制度有利自己教學時便為其歌功頌德，話自己思維、扣題緊貼題目要求，造辭遣句妥貼圓足云云 。不利於自己時，便要與資深老師開會探討dse問及愛情觀嘅妥當性。輸打贏要至此，亦可以為師？

食緊皇家飯

想問下點搵年報篇文出黎睇
定係一定要去EAA買?

屌你老母垃圾吹，上堂最撚鍾意講高登啲gag，派成堆文化垃圾野比人背，最尾中少少就射到成地都係，又成日上堂串尻yy lam,咁遲比人開波都算係咁啦

如果文化係垃圾野
建議你唔好考中文dse

有無得睇吓篇文

eaa sample Q3 萬人敵 個篇

唔好曲亂我，我係話佢派嗰堆係垃圾野，成座山咁高，先用到少少，除非你其他科穩5**，否則絕對唔值得投資。

其他卷咩分數？

上面班吹吹打手，不如睇清楚Andrew Yim篇文個分析先護主

從來最大問唔唔係吹吹叫學生背文，亦唔係佢教人硬塞文化點。

YY同Andrew講既係吹吹教既範文本身就係錯，係就算題目exactly係吹吹條自擬題目都係錯。
因為根據考評出題理念，「重遊舊地有感」係唔可能扣落「和而不同」，因為「重遊」、「舊地」基本上係好難同「和而不同」扯上關係。如果吹吹真係有料、明考評理念既，佢自己出條題目就唔可能係「重遊舊地有感，且明白了『和而不同』的精神」。
而吹吹篇文就係做唔到同時扣「重遊」、「舊地」同「和而不同」，所以就算今日2018 DSE題目係同吹吹出嗰條一模一樣，吹吹篇文都唔會拎到高分。
依家考評局就係見到有條柒頭上網咁教，所以專登喺考評報告到屌佢，等大家知醒。

因此，退一萬步去講，就算吹吹無叫人背文，無叫人強行用文化，有教人變通，但佢都係教錯書呀！就算你將甘蔗轉做木瓜湯，將和而不同轉做仁義禮智，都係錯！

而吹吹喺2018 DSE當日仲拎篇文出來打飛機，話自己貼中，已經係另一點佢柒既地方 都唔講佢當日覆學生報喜嗰啲CAP圖了

其實YY同吹吹鬧交都鬧咗成晚，依家先有人上連登開Post，仲要一開Post就成班護主犬跳出嚟吠....明眼人一睇就知乜事啦

徐永豪啲打手嘅智商有你一半就好
不過上佢堂啲智商點會高

唔係我曲亂你 係你自己詞不達意
都無可否認 佢派嘅筆記配套太多
但我諗即使佢冇講過唔同materials嘅輕重先後(雖然佢有 )有能力嘅學生應該自己分到？
相對之下 某本分上下冊嘅甚麼必備更誇張吧

阿媽係女人

扣到，好高難度咁解

咪又係五十步笑百步 yylam啲打手仲多

P.63

題外話，之前我諗過一個問題：
YY垃圾極都係萬人之師，學生人數無一萬都有7、8000；
而吹吹勁極之前都係得1、2000個學生。
點解之前幾年上高登連登，會有咁多人衝出嚟讚吹吹？而讚YY既反而就無乜？

唔通係吹吹勁得好誇張，勁到個個上完堂都要讚佢？
抑或係YY廢得好緊要，廢到個個上完堂都覺中伏？
後者應該唔會，因為YY廢極都係全港最多5**導師，而且座下仲有一大堆迷妹，應該好多學生撐先係。
而前者亦應該無可能，因為如果吹吹真係咁勁，咁全港既5、5*、5**都會比佢拎曬。
簡單嚟講，係有人用大量時間、心機，希望製造前者假象。
不過奉勸一句：其實依家好少學生哥上連登架啦，無謂擺咁多錢落去請人啦。

因為迷妹同高登仔嘅customers唔同囉 一邊喺ig吹奏 一邊喺高登吹奏 咪懶醒啦咁都要解釋

唔知你地補習佬點樣片黎片去

我正常理解都會覺得吐席吹到係有容乃大又和而不同根本on9 即係包容撚？如果話文化差異或者要時間進步都可以理解 但佢又冇寫到

其實補習都要用腦既
真係抄左當滿分咩

一百分

Off哂topic好難信你唔係打手
九唔搭八

其實重遊舊地有感應該點寫？
點解要夾硬拉埋和而不同講
比我寫會寫點解重遊舊地有咩特別有咩變化 概嘆/懷念果啲
利申n年前考作文得5

打分析文嗰條友篇文拎100分係咪痴撚線

中伏到應一應

想睇篇文

不過yy lam冇考啫，AL 中化中史文學全A+中大中文first hon，底蘊一定有係度。

咁yy都係中大mphi
係學歷上佢都係有料

上面有啦

寫作跟左吹吹skills 拎左1
利申: 本身中文廢

寫果條友審題都膠 最多哲理咪話要珍惜身邊既人 去左就冇

會唔會改文既都係佢既人咋其實

err...
日校老師都係考al姐

marker唔知你係邊個
係你嘅人都冇用

你咁講，中文老師集體收皮都得
佢文筆都唔啱我口味，但係意境幾高

以前做左膠好撐泛民
今日做本土膠重遊鳩嗚團檔野
想屌鳩班左膠 但係和而不同

摧摧打手全面進場

睇完 寫到咁一百分唔奇啦
不過對一般學生嚟講 呢啲根本學唔嚟 睇完都唔會有咩用
佢篇文主要係個內容上水平高
一般學生邊會對儒道思想去到呢個程度

邊度有雪雪聲

考dse考到straight 5**又點
佢嘅實力點會考唔到
你想知佢可唔可以用上堂所授技巧考高分？佢單憑文化學養已經可以高分

今次返得鄉下

球皇未必識教波啫
踢波點同考試比

質疑佢教學可以討論
但佢學歷似乎其實已經好過絕大多數中文老師

條友講野難聽到

不過syl姐又真係幾正 腿又長

事先比marker睇過篇文咪認得？

問題係佢考係想證明教嘅技巧有用
但係佢唔靠技巧已經夠高分 咁考嚟把撚

篇文真心幾高質，尤其是對比上面有人Post出嚟既吹吹範文
不過，佢自己勁，未必教到學生都一樣勁。篇文入面引用咗好多典故，無睇書睇返三五七年係寫唔出。

公道講句，吹吹既教學方向係幾好，貼地、平民、一般學生易跟。但係所謂技巧，係要建基於一定既語文基礎上。如果吹到有Skills就萬能，妄顧根基；甚至自己基礎都未打穩，就一味講Skills，就好容易出事。

okay你贏
我覺得佢AL 3A已經夠做，唔會浪費時間考個易啲嘅試

btw 佢考oral遇到自己學生點算

其實YY借呢條女把口講野啫 佢留言之前實有問準YY先

其實老師考幾高分拎黎曬有咩用
識考未必識教
自己勁未必教到人勁

考黎做咩 萬一失手咪碌柒
stright 5**都係會比你地屌架喇
本身AL 3A中大中文碩士
5**學生最多又係佢
TITLE係行內已經贏曬
完全睇唔出佢考DSE既意義係邊

Syl算正？ 嗰陣Cliff Yeung佢走出嚟抽水 大把巴打話佢一般

無波路係連登仔心中都扣十萬分啦

公道講句
其實AL考既卷同DSE考既方向完全唔同
而YY CE又係考舊制，即係又係同DSE考既方向唔同
其實真係證明唔到佢實力

舊制CE中文考兩份卷：
Reading + Writing
Reading分閱讀理解同讀本問題，前者難度低過DSE好多，係真係弱智嗰種。後者同依家12篇文言範文既理念相似，但文章全部唔同咁濟。
Writing就真係考返命題寫作，即係DSE嗰種
而YY CE係得B，實力未算最TOP，而且分卷成績佢又無講過；

而AL中化就考五份卷：
實用文寫作－似DSE綜合卷，不過無聆聽，無分咩整合拓展見解論證，純綷比個題目你，要作返篇文出嚟，同DSE模式唔同
閱讀理解－考速讀為主，同現今DSE模式完全唔同
聆聽－DSE已經Cut到無影
說話－似DSE
文化問題－DSE已經無呢份卷

總括而言，就算YY AL考到A，極其量都係證明佢有料教說話，其他卷佢都係無證明過自己實力。尤其是卷一、卷二，到底卷一佢啲技巧係咪真係用得著？卷二佢當年CE又係考咩Grade呢？用佢方法去寫文又係咪真係會高分呢？

而大學時期嘅YY LAM更加係精研文言古籍，即係加加埋埋五、六年無落過場考公開試。
因此，就算佢AL 3A，都唔代表佢有實力考DSE。DSE中文更加唔係易過AL嘅試。

以讀到書補習界黎講仲唔高質咩

睇哂之後，發覺最大問題係篇範文一開始就岀錯，誤導咗好多人。

利申，無補過中文

可以量化既佢做足你睇
教學質素同識唔識教
冇客觀標準 都冇人指得出
你只可以質疑
講多曬口水

唔多覺喎ching

補習界仲有邊個好過佢 貼圖黎黎

上左幾堂大學中文
齋睇範文第一段
已經見到好幾個語病
所以話補習老師

利申垃圾理科仔

老實講 好多語病老師都當睇唔到 好少影響分數

咁多個中文補習佬
最後又係得YY

仇雅穎

想睇樓主話佢條team好靚條女嘅圖多

其實yy lam都幾撚慘
出左名多𡃁妹追佢
就俾高登連登反左咁撚多年
你話佢冇料又唔係人地高材生
話佢啲skill呃錢
屌你中英通識有邊個補習唔係呃
你補出黎得個2
有冇諗過係你垃圾
唔關個補習老師事

條友篇作文100分 好想睇下係咩料

不用分得那麼細

先唔講吹吹篇文個情節同立意on9先
我想講佢啲文筆真係
好肉酸呀仲夠膽post

del咗post？

補習佬賤過地底泥
心智未成熟中學生信情有可原
早兩日有件ug (不是fm) 同我講乜柒yy好好
唔明咁撚笨柒點解入到u

D補習狗幾時收皮

今年貴庚？

打手全面進場

Me

招人補習中左伏入含大

Me人生5**

Me人生滿分
PS
IB 45/45
HL 777
IELTS 9.0
HSU Busi Fac
IQ 135
British/Canadian Passport Holder

人地月薪幾廿萬
睬你班連登仔都有味喇

咪係，佢點會得閒上連登

中大中文表示中六有補yy唔覺有問題，入到去讀更加覺得佢有料，起碼喺「中文」依個範疇點都唔會係廢。

係咪悶到咁,呢啲嘢有乜好討論

show埋下面啲likes同caption啦
你咁都都識改圖啦柒頭
佢會唔會咁on9 scan哂自己成篇文上呀
你想po佢篇文上嚟都唔洗屈人地拎篇文嚟打飛機嘅
搞屎搞棍都用下腦啦好心

有無dse雞出黎講吓前文後理
中學畢左業幾年已經唔知你地up緊乜

有冇人click入去cap圖

Tsui tsui係垃圾
好多打手
Yy係垃圾

屌你老味連吹吹啲ig post都唔背熟點拎5**呀
快啲由頭望多次

話時話 吹吹個飲湯令我諗起補習界清泉CliffBB嘅甜品事件

篇文談敵人好撚勁喎
例子又多 講啲野又深入
啲中學雞講談敵人我諗諗到嘅pt 可能係人與人之間競爭//自己心魔
但應該去唔到咁靚嘅境界

利申中文垃圾

Yy=rubbish
Tsui tsui=rubbish

點只阿
百萬一定走唔甩

碩士補習佬100%功力去考
攞100分唔出奇

咁吹吹考左咁多年，留左咁多年力，真係委屈哂佢了

yylam年薪5千萬架。。。我偶像來

唔係幾靚姐

Syl姐勝

Andrew yim好落力hard sell
當初英皇live得幾條友 試堂中伏
結果開十幾班live冇人補
而家借兩大補習佬嘈交就亂入搏上鏡
好撚無恥

Andrew yim篇文 睇頭一段已經知唔會低分 入面好完美
但
佢嘅知識已經突破晒一切so called嘅技巧 邊個中學生會學得嚟？

馬致遠

佢對淫腳
好撚正

突發

作文100分係滿分？

成班垃圾以為補完就5**硬 考衰咗就成個怨婦上身

嘩屌你老母好撚慘
睇佢暗抽yy好撚正

名師真係名師 完美避開重點再幫自己賣個靚廣告 我就唔信你上堂有講過篇文嘅題目同埋內容係錯

頂你Andrew Yim最後一段個其徐如林用得真係好正

103

YY中文水平係好高
但教唔教得好就另計

有望成為香港開埠以來中文考試作文最高分既文

3分好似係無錯別字嘅bonus分
單計內容已經係滿分

徐永豪本人？

英文作文滿分成日有
中文作文第一次見

我可以講徐生講d野應該係真既 因為全公司都知巨人有幾撚仆街 連某幾個老闆級都私底下好撚憎佢
佢會搵d職員去攻擊同行 而自己就係學生面前扮王者
今年比徐生搶晒班學生 就先後出post插佢 其實佢上次post烏蠅已經幫徐生間接做左宣傳 又同juneleung因為billy+徐生個廣告炒大獲 今次睇來又係幫人做宣傳 講真徐生今年個勢好強 呢d野真心係今年最好睇

當年瓶子火焰聽聞有篇係102分

高登巴打作個篇？
我記得有分享過
如果係個篇 曾經save 過
又係屈機

有冇source先
冇source＝鳩up
你全部post都插yy lam

想睇睇

吹吹

Yy

你自己判斷啦 又冇話要你一定信
駛唔駛搵私家偵探拍段片你睇?

呢啲指控，冇證據我唔會信
至於畀證據同搵私家偵探可唔可以相提並論
贈你一句：你自己判斷啦

無憑無據就可以咁樣指控人，網絡世界真係

睇完都唔知up 乜鳩

兒登真係全撚部中學雞

點解個個補習撚都叫學生做xxxxxxians?
咁撚戇鳩

就算係為自己利益又如何，唔得咩

撚下班中學雞不知幾開心

慌死yy唔係因為俾徐永豪搶曬啲學生嬲嬲豬咩 佢上年話考評局唔會出婚姻單野都未柒完而家又出嚟狙擊人

我都會咁寫，咩物是人非呀，活在當下，或者由變化中悟岀人都係跟隨世界嘅洪流改變咁

利申作文得4

屌出聲
本來都唔想login覆
但呢篇文真係柒到喊出來
我諗未必關咩「重遊舊地」同「和而不同」有冇關事, 而係篇文本身就係夾硬寫, 仲要係格格不入果隻
睇完會打冷震果種

上面班人成功將話題轉移咗去「YY其身不正」同「YY打壓吹吹」，已經再無人理吹吹教錯書呢個最重要既問題....

今年yy係做左market leader之後,第一年因為學生大跌而join燈塔d減價plan
記得佢之前周圍同人講自己唔做優惠都大撚把人補
而家

其實佢篇文可以apply喺 2014年中文題目"必要的沉默"

今次佢篇文根本係離題
cls

兩件都係垃圾 唔使爭

我支持參戰嗰個好了 至少文筆同分析都正路抽水又抽得幾好

真正為學生既人唔會講出口囉

係囉，佢去中帝唔係為左錢？

Btw個andrewyim好撚癲 最後個句其徐如林

屌 原來考評報告插既野係出自呢度

等睇徐永豪都收埋皮
中文補習再起風雲

bin c

黃海星上堂都show過呢篇出黎
話學生無得學
係哂命作品
無寫作pattern可言
玩功力唔係玩技巧

屌 上面講嗰啲吹吹係偽毒撚
YY好多女嗰啲
有邊個知啊 冇證冇據 喺度鳩吹
淨係講事實
好明顯就係吹吹柒左啦
根本就係Oscar Ma
Andrew Lo翻版
柒左仲要死撐

咪係

加左幾成價
無哂over run
Notes 又多又花巧
唔知佢up乜
邊有時間睇
邪教咁
仲要結果Level 2係大多數
收皮啦
害人吹

不如佢話考評局都係打手
貼中Ban story ban skill真心堅
仲要賴學生炒野
無恥
回水吧

屌 吹吹啲打手咁撚on9
係咁轉移視線話冇叫人背文
明明屌緊你拎離題文黎打飛機
仲係到狡辯

其實今次無論如何都係吹吹柒架啦
佢成篇回應根本喺度扮弱者
平時上堂不停單單打打你估啲學生唔知？
而家出事就扮可憐？
自己篇文寫得柒 仲要俾考評局指住嚟笑
但篇回應係完全冇解釋過
因為佢用咗成晚時間都諗唔到點拆呀嘛
其實柒咗咪潛 好似andrewlo咁 無謂愈描愈黑啦

無記錯好似全卷5**

對事唔對人咁講 徐生又真係錯左唔應 仲轉移視線唔回應佢出題問題而唔係抄文 但欣師咁罕有直線抽擊似乎係徐生呢年轉會後搶佢好多學生更加唔記得自己都柒左幾獲 司馬昭之心路人皆知 只能講兩狗相爭 希望花生唔好咁快食完

今年冇啦
屌你老母話今年唔show啦
佢今年有我乜都得
仲有佢篇文離晒地 好似黃海星咁講
大人去屈細路 純用功力唔係技巧

徐永豪d文筆咁撚差，究竟佢點教人中文

屌呢d花生好睇過tvb十萬倍

本身唔識吹吹
啲人講到佢好撚勁諗住叫呀妹轉補佢
一睇佢啲文 同yy根本冇得比
啲文筆同橋段好似初中生咁
今次同要扮哂弱者咁真係好睇唔過眼
都唔撚明點解會彈得起

呢單野發展落去，吹吹應該會收皮，留名睇好戲

唔撚同啦
一個教弱智方法作文拎5** 你睇下post幾份sample 就知有咩用心
一個教用靚字句加寫作思維手法
利申 兩個都補過

直接俾人鞭屍

如果係真 丫丫都好賤格，仲喺到扮哂野話人不犯我我不犯人

老實講 佢上堂係教呢篇 印果本野叫我地唔好抄 記文化果d就夠
係d撚屌見到有d字似就狗衝

其實呢啲冇證冇據我都吹到出嚟
好多時候大家都會偏向覺得so called強者一定係做盡壞事點樣去迫害人地
同啲女仔metoo一樣 任佢講任佢作
就好似一個女學生告有錢佬強姦咁
女學生無論講咩大眾都會信
會覺得有財有勢嗰方一定係壞人

講到底 點都好
呢單嘢除非佢搵到蔗渣文寫和而不同係5**
如果唔係佢都回應唔到問題

啱 我都記得佢的確有叫學生千祈唔好抄文 連橋段都唔好抄
好似仲有話過抄文係死罪

利申 2018DSE作文第二題 4

重點從來都唔在於抄文與否
而係佢自稱99.9%貼中 然後根本係離題萬丈

樓上班弱智補得吹吹多真係閱讀理解零分
見你地咁慘都廢事再笑

講咁多做乜 根本所有補習佬都係戇鳩
一件就跌學生跌到仆直，見到有位就去笑鳩人，又唔諗下自己早排先柒完一單
一件就見自己開始上位，驕傲自滿，平時就笑鳩巨人話唔考婚姻，結果依加自己又柒埋一份
仲有一件就冇啦啦走去加把口，唔關你事就咪咁多嗲啦。(佢篇文係正，但係根本唔係一般DSE雞寫到嘅野)
YY & TT五十步笑百步

唉 算啦兩條 因為中文科而搵到食既垃圾。記住唔係因為d文人圍威喂搞個中文科，你地依家連狗都不如

唔講搵食，你地依d考人抄範文既手法 係教緊人中文？真可笑

又有吹吹條gay佬嘅打手

咁慘呀英皇落咁重本谷徐徐

咁快就輸比人 ？

我都記得嗰篇
有冇巴打有save 到 想睇返

其實啱 但係佢出題方法同考評局根本唔同

徐條題目出得窄 所以拓展方向得一個 咁學生就自然唔當離題
而考評局出題方向係闊 所以有無限個拓展方向 於是自然重視拓展方向嘅合理性

不過學生個陣鬼識分咩
而徐咁樣唔跟考評局出而唔同學生講的確係有問題
我都慶幸考個陣覺得條題目唔啱而冇揀第一題

邊度gay啊 扮gay就有佢份 有上過live都知 佢對d女學生特別好嘅 落堂會優先解答一班嘅女學生先 搞到我等勁耐先問到野 偽毒撚 收皮啦

考評局出嘅係「重遊舊地有感」，所以感想必須要同「重遊舊地」有關，其實係有所限制。
而徐聲稱自己嘅範文係中咗99%，換言之無論可選題材定立意方向都應該fit到落條題目到。
然而佢嘅情節係同「重遊舊地」無關，此乃一錯。
「和而不同」嘅立意亦唔係由「重遊舊地」帶出嚟，此為另一錯。
加上文筆拙劣唔見得係5**水平、情節生硬刻意堆砌，成篇文根本就同考評局題目相差太遠，完美示範咩叫離咗題仲自我感覺良好。

作文從來第一步必先學識審題，連基本扣題都做唔到，仲要衝出嚟話自己貼中，我唔明白點解仲可以有人撐得落。

咪臭係

做義工好唔好
兩邊都係垃圾 打份工啫

睇完篇文
好似係有條友練完九陰真經，九陽真經，儲咗300年功力
用功力屈9 d小朋友咁
勁嘅補習老師應該係教0 功力嘅小朋友用獨孤九劍斬9死d大佬
再唔係教葵花寶典都仲得

離開中學太耐唔識離唔離睇
但篇文睇到想嘔

屌 市場上得吹係咁 真心覺得佢on9 學下欣c咁砌下靚字靚句文吹幾句水就搞到d女出曬水啦 駛撚懶貼地咩
利申 睇佢oral片其實覺得佢其實好撚勁 但又要扮晒蟹就d retakers

屌你老母 咁撚屈機？
堂撚堂留到都成班仔係度吹水 會唔會係咁?

幾鍾意巴打獨孤九劍既比喻，可能下年真係拿黎做神技名

睇完頭幾段覺得條友更加身有屎咁
佢講既野全部都係自己講
咩大軍壓境 人地派人買佢筆記 聽到有人資助上堂呢啲 都係啲無得證實既野
之後仲要講埋啲咩唔想紛爭
呢啲弱者大愛tone 呃下中學生就得
仲有咩無車無樓 up乜9
買車樓 同 對學生好唔係mutually exclusive 架喎
講到冇車冇樓就顯示到佢對學生好咁

中文老師

其實佢上堂每次教作文都會講抄文系死罪 佢今次衰在自己沾沾叻唔切話自己貼中題啫
利申補過intensive

但其實佢都係講過主題係垃圾 咩落差果d
屌 成年已經唔記得左 總之就話唔好抄個情節 用其他反思果d

其實考評局重點唔係話考生背，而係話吹個例子本身寫錯

公道講句 條仆街成日印d伏野落筆記 先伏左果班買notes而冇上堂既人先
佢教親都係會一開波show 份真跡先 又貼學生抄晒熟講埋人地叫咩名咩學校 叫我地淨係溫果d 佢淨係睇實戰果d跟佢個七步都5**
但我覺得真係做多左 有人想抄你野就一定抄到架啦

打手都唔好咁明顯
吹啲notes 一定精簡過yy
利申兩個都補過 各有各好
但如果要速成/綜合 一定係吹
個人認為佢幾有heart 上堂會overrun
記得中六堂堂都接近兩個鐘完

如果吹真係覺得嗰篇野係伏
就唔洗係考完嗰日po哂ig打飛機啦
佢po得出黎啫係覺得篇野冇問題
而事實宜家就係畀考評局屌

因為班學生都係跟風啫，邊個多fd報咪補邊個囉

下？ 邊度成班仔？ 我有講過？ 你又知？ 就算係都正常啦下話 有班女校學生補佢 唔可以一班男校學生補佢？ 而且落堂問野好正常 邊度吹水 有上live都知啦 冇上live就唔好亂judge人啦 一開口就屌人老母
Btw以我所知 徐永豪係有上開連登嘅

既然仲有d盲蟲信毒吹無害
不如講下佢除左咬䉀飲湯之外
筆記出現了什麼問題
等d入左邪教既學生醒下
佢d神技好似好多名堂
會不會走火入魔
七步舒精活絡
我真係唔明佢上堂咁痴線又多古怪野d學生唔覺得有問題？！！！

不如上教署投訴啦
佢咁教法害死d妹妹細路

2013年，丫丫教人作金句寫作文，例：俄國詩人乜乜夫斯基曾言：「XXXX」
大把人信咗，喺到作野，都俾考評局當面插

而家2018年喎
徐永豪你出來正面解釋下點解咁毒料教壞學生先話人
又想混淆視聽
人地一句名言，你成篇咬䉀文喎，level 2你估小事？！

作咗題目再寫埋篇範文，然後叫你唔好抄文唔好抄題材，咁篇文有咩用

佢自己貼個條題目，「和而不同」係重點，真正份卷係無呢part，一個正常人點會作「重遊舊地」既感受係「明白和而不同」，話tip中都只係吹水。

份報告亦係鬧緊學生抄d文唔切合主題。如果事例放係佢貼個條，完全無問題。

2個都無補過，但睇個樣都係d低手既學生見有d似就全抄，學生多自然蠢人多，咪比人點名鬧。

平時屌鳩yy就話佢一堆學生拎lv2實係因為冇料教得差
冇人會提佢學生個base有幾大
當中聲稱補佢嗰批又有幾個真係有溫書聽書

而家吹吹啲打手見出事就話係因為「學生多所以蠢人多」
先唔講佢學生係咪真係多
我淨係知有咩事都屈學生蠢好低莊
曾經信任你嘅學生竟然事後俾你話係蠢人

所以補yy lv2=yy垃圾
補吹吹lv2=學生自己垃圾

goodest logic呀徐狗
啲打手都盡力架喇拎埋個飯盒就收工啦
都唔容易架

徐狗都活躍咗好多年啦 拎夠人工就收手啦 都無得再做㗎啦

吹吹今次比人屌 之前yy咪又比考評局屌
而家見吹吹收得好 又出黎煲大件事
其實補習老師咪一撚樣 你睇yy而家賺到fatfat
最後得益者係邊個好明顯啦

好快教署會找吹吹啦
一定唔會肥

學生快d轉補或停補了
自己找雞精書
其實仲好過嘥時間去受毒害
而家回頭仲有機會唔使level 2
當買個教訓
神技非人人皆能
起碼考評局ban左

事例放係佢貼個條，完全無問題。

錯呀！依家個問題係，佢自己作既文，都扣唔到自己出既題呀！
咬蔗文係點都扣唔到「舊地」「重遊」，所以先話佢錯呀！

原來黃海星又加入戰團

越黎越多花生

其實tip題還tip題點解要作範文 好大風險

一沉百踩

根本全部都有問題
YY自己咪一樣 依家走嚟串人
另一位大家就唔好幫佢宣傳啦 依家嚟加把口根本係博上位

黃海星就算啦，完全get錯曬重點，將Focus擺咗喺抄文。人地考評局其實從來都鬧過人抄文。

啲補習佬見位就上
好心佢爬下文先

講真如果成條題目同notes一樣
你成份抄落去大部分老師既範文都冇可能出事
問題係學生唔識分 似少少就抄鳩曬落去

佢篇柒到打冷震嘅文極其量叫返大陸 根本都無重遊嘅意思 畀啲咁嘅人教中文 人唔笑狗都吠

唔得wo教中文 理解能力都有問題係想點

Kris Lau IG
今天的學生選擇中小型補習社的原因

《給DSE學生的話》
一切都係賺錢賺到盡同制度嘅問題
.
2016 2017 2018
恐怖歷史不停地重演
你估全香港中英文補習老師真係唔知發生乜嘢事咩？
.
不論中文科或英文科
根本唔係乜乜「A老師大戰B老師」嘅問題
而係無論A老師定B老師
都係到不停濫收學生
一位老師教幾千上萬學生
一本筆記「一本萬利」
補習老師年年賺最盡嘅大錢
.
幾千上萬人一齊睇一套DVD
學同出一徹嘅Skills、例子
結果呢套武功係改卷員眼中出現成千上萬次
結局係大家攬炒💩
今年HKEAA試題專輯「開名表揚」萬人之師-A老師
下年HKEAA試題專輯「開名表揚」五千人之師-B老師
.
但當你你著眼以為
係A老師唔好定B老師唔好
其實根本唔係A老師大戰B老師嘅問題～
係「對金錢貪婪」嘅心態催生「濫收學生」嘅制度有問題
係「漠視對你地成績有影響仲 chur盡收學生」嘅心態有問題🙌🏻
.
濫收學生
即幾千上萬人一齊睇同一套DVD
學同一套技巧、例子
DSE學生們你地真係OK冇問題？
.
我這英語教學碩士小薯
只准許自己最多教1000位中六學生
呢條數在我教學生涯中維持了18年
補習老師學生人數越多
當然越可以賺到盤滿缽滿(邊個唔想越搵越多？)
得益嘅係補習老師嘅銀包
但
我精心計過條數
謹守最高5**率嘅結果
得益嘅必定係衷心信任我嘅門生
.
守護最高5**率就係唔可以濫收學生
我只容許自己教 1000位中六學生或以下
我推行「一師千生」制度
.
「一本萬利」「見錢開眼」「年薪千萬」
錢。好吸引。真係好吸引
但前提係洗唔洗賺到咁盡
漠視DSE學生會攬炒因此受害
一生一次嘅DSE成績會一齊拉低補完等於冇補
受害者卻係最信任你嘅補你嘅 DSE學生
.
DSE學生BB
2019 唔想攬炒上HKEAA試題專輯
今天開始
找一個廣告未必多唔係偶像派
但係一定唔會為咗錢「濫收學生」嘅補習老師啦!
（這可能是學生選擇中小型補習社的原因）

Kris Lau咪一撚樣

仲一撚樣咁智鳩障
出嚟抽水前睇多兩版post先講嘢啦
呢位鳩吹豪直頭係教錯嘢呀
根本同Andrew Lo教錯concept 一鳩樣
啱就啱 錯就錯 關濫收學生咩事？

超級欣賞 完全反映佢堅有料 而非好似d補習佬咁紙上談兵 自己親自去考最實際

甩頭髮唔該借借

邊撚個吹吹呀屌

Andrew yim作文100分，俾官方攞左黎做範文喎，另外果兩條濕鳩呢

年薪最少4250萬，你自己計

好似80分已經5**

條友On9

其實睇範文唔好抄文，呢啲要人教嘅咩

其實正正經經搵個中文系大學生教咁難咩，老師都係分享啲心得，學到幾多吸收幾多都係睇自己

緊係要啦 由其依家啲學生個個好似你咁睇啲唔睇啲 撚知自己抄嘅範文係錯咩

真係睇運多過補習
用d時間溫多d electives好過

冇補過中文但見到補吹吹嗰班背中化嘢背到上晒腦咁
乜都要夾硬加中化嘢
最尾出嚟有個4咗

YY VS TT
各衰過一次
米奇佬腔: 打和～
過多幾個月啲人都唔撚記得依單嘢啦
到時你地班仆街咪又係照補

召集level 2 3 4 甘䉀呀

喺屋企喊緊啦撚會上水

呢啲無聊資訊鐘意睇幾多咪幾多

攞讀書考試黎比較

同意
咁多年黎啲補習佬見錢眼開
現哂自己醜陋既一面同對家隔空罵戰
唯獨歪歪冇參與其中
因為一直好顧自己形象（要氹學生）
而且佢知蕭源海星呢啲都唔係佢對手
今次不顧露出幼稚既一面
應該真係覺得吹吹威脅到自己
陣腳大亂

林狗公打手全面進場 吐氣揚眉
冇腦唔識變通嘅其實補邊個都level2
利申 5**

痴撚線個yylam小氣到爆炸 我係佢個post下面淨係comment咗問佢點回應佢上年話考評局唔會出婚姻單野 唔使5分鐘就俾人del cm同block ac

唔覺小氣
正常人比人係自己ig串都會del cm
It is his IG he has a say

禾唔準你咁話欣師
PS
DSE Chi LV U
人生 5**

人生5**

想當年佢請你飲奶茶又唔見你咁講

我都同意
扮哂野
自己明明一鳩樣
之前又扮哂清高咁
宜家冇學生補 知自己唔掂就係咁揾位入
你地要補唔緊要 睇清楚咩料先啦
唔係厚同多就係好
最怕啲人為補而補

有冇人知吹吹今日話解密係講咩？

上撚左岸想知發生咩事 但好肯定佢冇教過呢篇文
條撚樣咩都set伏

佢上堂show咗佢同其他學生啲direct俾今日班學生睇 個內容大致係個學生係9-10月個陣問佢個篇重遊舊地範文有無伏 佢覆個學生有 講緊個學生係之前sd俾佢 佢話唔想解釋太多 所以無post出嚟淨係同佢啲學生解釋咗

咁點解俾人圍插都唔幫自己講返咁撚on9

佢話如果要解釋嘅話要講曬啲skills出嚟先解釋到 佢話唔想影響到俾咗錢上堂嘅學生

嘩屌
講真佢解釋到真係贏撚晒喎 點解唔咁做
但事實又真係d人抄左喎? 點解釋

睇完解密支持吹吹

其實姐係點?
專登玩野定係咩?

今日live班學生？

lm
有無live同學解密

急了急了

印象中係咁,因為佢講果陣係好撚正,全班好撚high,所以都記得幾清楚
大至上係話班人唔知佢自high d學生見到條目題識即刻寫返鄉下,而唔係後面果d咩祖母食庶和而不同,因為全部都係伏,有上堂就知,要用抒情七步人心十式轉(有補過就知咩)
其實有上堂都知佢筆記有分好多款,真係跟漏一堂都會驚中伏,係因為太多人抄佢野佢咁樣保護班學生
佢唔急唔第一時間講係因為要等上堂同自己學生講,雖然自己公開講完係唔駛俾人屈但一定要將咁多年d skill免費俾人知,佢唔會中計
仲有篇範文唔係佢自己寫,中六亦都冇拎出來教過 屌,係以前d學生 交d 伏功課佢不嬲唔會改只會講要留意改咩
其實我未上堂之前都有懷疑佢,但都奇怪點解佢今年冇教過呢篇貼中既文,照佢個仆街自high性格一定講,但原來篇文根本係學生既on9文,條題目都係跟十式再加d AL文化入去俾學生試作
佢今日上堂執正左個樣又打撚晒tie,似係有備而黎咁,睇黎真係會反敗為勝
利申 , yy轉補吹,一直覺得吹教skill全部用到同屌打yy
想知再講,俾面俾個正評

再加上佢今日show個啲同學生嘅direct證據之後 聽完解密信吹多過信y

今日晏晝上live 陣間po上嚟

屌你老母 辛苦曬巴打
秒速正評

YY so 7

留言吹吹嗰po嗰班人都唔知係咪yy啲人嚟 屌駛唔駛個個po都插到咁盡 吹吹堅慘

yy柒到喊啦屌
俾吹吹轉會搶左咁多學生,嬲到出post屌班學生係蒼蠅,柒左獲金,又幫吹吹直接宣傳左佢有幾猛料
今次又衝出來屌人篇伏文 佢手下有條女叫咩syxxxx唔識串好撚on9,成個怨婦咁,真心倒米
吹吹又然

班人好似冇補個吹吹
最經典係p2用 五指山skills 寫
一睇就知係咩人

雞蛋同高牆 點夠高牆鬥

屌你全部假ig acc

唔係喎 今次吹好撚有風度 又唔中計 好撚型喎

隨時成班都係佢班eliteteam嚟

其實好易明姐
yy係巨人皇上 唔會屌人架 今次出post屌徐生以為好型 點知又柒多次
咪搵d助手屌下人囉 果班女全部都係圍威喂 但冇個夠實力擔正
果個sylvia係team入面犯眾憎,咪喂有刷到老闆隻鞋靚一靚,含到雪雪聲囉

利申 : 想比佢含

唔係話佢地廢
而係大部分好似Andrew 咁
用個人 大學功力先寫到既文
學生咁短時間點學識 唔洗溫其他科咩

兩邊啲打手多撚到
打咁多字
原來想洗底
真係辛苦晒兩邊咁多心機諗橋

agger
上邊嗰幾個打手明顯到cls
完全唔啱logic

andrew yim係以前arthur kho既徒弟,同ak一樣咁撚偽君子
呢單野明明唔關佢事又博上位其實好撚核突
開D假ACC周圍留言TAG返自己個名博宣傳姐
佢教成點唔知啦,但係先例就係佢係英王開班完全冇人報,又要話洪偉權搞佢,其實自己樣柒又臭串收唔到學生
其實正正經經慢慢收生咪仲好 , 係補習界位唔係咁上既

收生時期 緊係啦
Xoopa 2018 dse都比人怒屌
不過好快淡

今日新一期 補live吹吹仲多左人

屌 唔好提紅狗好冇
佢個名冇資格出現 起呢個post

講到篇文有伏
但係考完啲學生個個留言都話有得照抄
條友重要貼曬啲文出黎
咁都仲想兜

大家留意下徐永豪ig護航嗰啲ac永遠都係冇post/followers 就知咩事啦

有時真係唔係話想幫住吹吹 但見到yy個死人樣同嗰啲咁叉衰嘅態度真係想屌柒佢 佢真係好撚柒

利申補過yy之後轉補吹吹

有補佢就知佢唔係話抄晒
唔通佢個幾月前就知呢單野咩
教足咁多堂叫足咁多堂

佢開post屌yy d語氣好撚師奶
仲有佢之後story話人不犯我我不犯人真係好撚假
佢自己搞吹吹咁多次 竟然可以話自己唔去犯人

你係咪想講 屌 吹吹 d ig ACC?

留言插徐永豪既咪一樣 好心你睇清楚先好出聲
計我話根本變左打手罵戰 分分鐘為巨人欣師護航既仲多
花生繼續一地都係

抵佢啲學生愈嚟愈少 人品差到咁

見到成班打手真係笑到仆街
搵極都係咁多錢都係果份人工
喺度幫個老細賺錢

睇完個post淨係留意到100分個篇文 好勁

吹吹品格贏晒 真心欣賞佢叫d學生唔好再晒時間留言幫佢
唔似yy先屌人 又要亂屌24 仲要唔敢出面屌 叫手下條8婆屌
仲要加多句 人不犯我 我不犯人 假撚到

轉頭真相大白就真係成班打手柒 而加仲嘈得咁開心

成個post都打手混戰 做乜鳩

老師都話計學生人頭賺錢
啲打手逗極都係果份人工
仲要凌晨開工真係辛苦晒

半夜推post速度快過日頭咁多嘅

有用情報 借巴打留言一用開po

有d仲要作篇千字文出黎 真係辛苦哂

想知 快啲講

有啲講唔通 如果學生篇文係伏 咁點解考完即post出嚟自high

利申:17DSE補過吹吹

抄既係啲冇上堂淨係攞notes買notes嘅人

想話俾人知tip中 而唔係想話俾學生知？ 同埋佢真係有講係學生作 平時有用嘅佢會上當講 佢成日整啲伏野叫學生唔好睇 借俾同學睇 我覺得唔出奇
利申 18dse 作文5*補吹吹
冇護航嘅意思 想知真相

土你老母豆

btw100分果篇 寫得幾好

雖然有一種為作而作的feel

追追下post發現吹吹上年都話自己有幾千學生見證...
但最後見佢5+獎學金日得果100人都冇

因為炒晒
淨係識話自己實戰

點會淨買notes
對家同考評局啲人多數會派人扮retaker真係比錢上堂
除左check嚴啲係咪真係retake之外冇辦法阻

一 歡一一胩

要造神嘛

點可以俾人挑戰到佢

唔好咁多口水

叫歪歪考個全5** 嚟睇吓先

吹吹條死gay佬又請打手上黎

徐甘䉀又吹水自high
打手出爐
邊個會信呀！！！
如果係事實就一早有學生出來澄清
要度咁多日諗計咩
又想兜

佢自稱人數無跌反升喎
中帝職員就知真相
又係度呃學生
騙很大正一伏吹
講大話害學生你就叻

吹吹完美反cup 啦
有撚晒證據
而家班打手on99周圍亂射

yylam小家到呢

亂兜兩句馬後砲就叫反到cup咩
自欺欺人

仲補䉀渣就係抵你中伏

同考評局作對邊有好處
睇到你跟甘䉀神技一定肥你